# English translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 15:52+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: janim/__main__.py:22
msgid ""
"Programmatic animation engine for creating precise and smooth animations "
"with real-time feedback"
msgstr "支持实时反馈的程序化动画引擎，用于创建精确且流畅的动画"

#: janim/__main__.py:29
msgid "Language code, e.g., en, zh_CN"
msgstr "语言代码，例如 en、zh_CN"

#: janim/__main__.py:38
msgid "Set the logging level (default: INFO)"
msgstr "设置日志等级（默认：INFO）"

#: janim/__main__.py:42
msgid "Run timeline(s) from specific file"
msgstr "预览特定文件中的 Timeline"

#: janim/__main__.py:43
msgid "Generate media file(s) of timeline(s) from specific file"
msgstr "将特定文件中的 Timeline 输出为媒体文件"

#: janim/__main__.py:44
msgid "Show examples of JAnim"
msgstr "显示 JAnim 的例子"

#: janim/__main__.py:45
msgid "Run useful tool"
msgstr "运行实用工具"

#: janim/__main__.py:71
msgid "Path to file holding the Python code. Use `-` to read input from stdin"
msgstr "含有 Python 代码的文件路径，使用 `-` 从 stdin 中读取输入"

#: janim/__main__.py:88
msgid "Override config"
msgstr "覆盖设置"

#: janim/__main__.py:93
msgid "Hide subtitles"
msgstr "隐藏字幕"

#: janim/__main__.py:98
msgid "Use external Typst executable for compiling Typst documents"
msgstr "使用外部 Typst 可执行文件来编译 Typst 文档"

#: janim/__main__.py:105
msgid "Name of the Timeline class you want to preview"
msgstr "要预览的 Timeline 的名称"

#: janim/__main__.py:106
msgid "Preview all timelines from a file"
msgstr "预览文件中的所有 Timeline"

#: janim/__main__.py:111
msgid "Enable the network socket for interacting with VS Code"
msgstr "启用与 VS Code 交互的网络端口"

#: janim/__main__.py:116
msgid "Watches the file and rebuild on changes"
msgstr "监听文件并在变化时重新构建"

#: janim/__main__.py:124
msgid "Name of the Timeline class you want to write"
msgstr "要输出的 Timeline 的名称"

#: janim/__main__.py:125
msgid "Write all timelines from a file"
msgstr "输出文件中的所有 Timeline"

#: janim/__main__.py:130
msgid "Open the video after writing"
msgstr "在输出后打开视频文件"

#: janim/__main__.py:133
msgid "Format Options"
msgstr "格式选项"

#: janim/__main__.py:134
msgid "Options for specifying the format of the output files"
msgstr "指定输出文件格式的选项"

#: janim/__main__.py:139
msgid "Output video format (mp4 by default, mov for transparent background)"
msgstr "输出视频的格式（默认 mp4；透明背景需使用 mov）"

#: janim/__main__.py:144
msgid "Output audio format (valid only when outputting audio separately)"
msgstr "输出音频的格式（仅在单独输出音频时有效）"

#: janim/__main__.py:147
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: janim/__main__.py:148
msgid "Options for specifying the parts to be written"
msgstr "指定输出哪些部分的选项"

#: janim/__main__.py:152
msgid ""
"Video with audio (default; will be replaced by --video if there is no audio, "
"and by both --video and --audio if the format is GIF)"
msgstr ""
"带有音频的视频（默认，当没有音频时会被 --video 替代，当格式为 GIF 时会被 --"
"video 和 --audio 替代）"

#: janim/__main__.py:158
msgid "Video only"
msgstr "仅视频"

#: janim/__main__.py:163
msgid "Audio only"
msgstr "仅音频"

#: janim/__main__.py:168
msgid "Generate SRT file"
msgstr "生成 SRT 文件"

#: janim/__main__.py:171
msgid "Range Options"
msgstr "区段选项"

#: janim/__main__.py:172
msgid "Options for specifying in/out point"
msgstr "用于指定入点/出点的选项"

#: janim/__main__.py:177
msgid "Set In Point; use negative value to indicate time relative to the end"
msgstr "设置入点; 使用负值表示相对结尾的时间点"

#: janim/__main__.py:183
msgid "Set Out Point; use negative value to indicate time relative to the end"
msgstr "设置出点; 使用负值表示相对结尾的时间点"

#: janim/__main__.py:186
msgid "Other Options"
msgstr "其它选项"

#: janim/__main__.py:187
msgid "Other options for writing the output files"
msgstr "输出文件的其他选项"

#: janim/__main__.py:191
msgid "Disable PBO (Pixel Buffer Object) for writing video"
msgstr "在输出视频时禁用 PBO（像素缓冲对象）"

#: janim/__main__.py:196
msgid "Use hardware acceleration for writing video"
msgstr "在输出视频时使用硬件加速"

#: janim/__main__.py:207
msgid "Name of the example you want to see"
msgstr "要查看的示例的名称"

#: janim/__main__.py:223
msgid "Tool(s) that you want to use"
msgstr "你想要使用的工具"
